點樣解決Dear air

無論同男仔同女仔
成日諗唔到話題

點算好。。。。
自己轉數又慢

點解有D人可以一整天吹水

人夾人
遇到相處舒服嘅人唔使諗話題都可以好多嘢講

唔好兩個人行

搵dear jane

搵dead june

對方唔講嘢
唔主動

真係唔知點算好